[突發] 葉興國辦事處外現街招

認住葉興國!

九龍灣人憤怒了!
不得不讚今次九龍灣人真係做到野 見到有唔少人走埋去睇

各位繼續出招，打倒賣港葉興國!

7.10 - 19:00 - 麥小姐追思會 @ 中環愛丁堡廣場
7.11 - 15:30 - 油尖旺區議會夢遊 ＠ 旺角政府合署
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 15:30 - 沙田區大遊行 ＠ 未確定

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

認住葉興國!

推

邊個巴打整 有冇街招soft copy，方便大量印刷

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

［重要］區議會選舉招募各路人馬

想出名真係易

各位淘大居民
見到葉興國記住踴躍向佢發表意見呀

葉興國收皮啦

不如直接喺佢office出面整多塊連儂牆 拆得咁開心

借少少位thx

【DQ殺入區選】一人一信 反對確認書
選舉事務處欲為區議會選舉引入確認書制度，賦權選舉主任DQ參選人資格。諮詢期至7月10日，大家請積極表達意見。

淘大城主都搞成咁

淘大城主係時候收收皮啦

賣港賊葉興國!!!

打倒葉興國

打倒葉興國 你我有責

推到有soft copy大家齊齊印

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

上次業主大會問電梯更新問題

葉某搶住答但又九唔答八

屌

利申：淘大由細住到大

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

認真 呢條友連民生都搞唔好 垃圾

【7月11日】麥小姐追悼晚會

1999年區議會選舉，葉興國自動當選。

2003年區議會選舉，議席只得葉興國爭奪，所以今次葉自動當選。

2007年區議會選舉，當時人口估算約16,552人，其中有8,101位是選民。葉與獨立候選人潘惠芳爭奪，最後葉成功連任。

2011年區議會選舉，當時人口估算約17,758人，其中有7,770位是選民，今次葉興國第三次自動當選。

2015年區議會選舉，當時人口估算約17,013人，其中有7,938位是選民，今次葉興國第四次自動當選。

仲要爭埋個淘大花園業主委員會主席黎做

支持

淘大係老人區 好多死忠 各位小心啲

推！

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

九龍灣好波

唔好推呀

淘大公民黨做好啲 十一月威一次

打倒奶共廢老興國葉

咪撚推啦

我好記得，早兩年九龍灣站發生咗單姦劫案
佢過幾日貼張通告話「姦劫案淫魔已落案」

差啲以為佢做咗保長親自去捉賊....呢啲佢就叻呀爭住報告，屋苑啲𨋢成日壞，山竹打完十號風球後壞咗兩部，我落樓上樓都要行樓梯.....

7.10前 - 一人一信反DQ - Link 1
7.10 - 19:00~22:30 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場🕊️
7.11 - 14:00~22:00 - 梁烈士公眾告別禮 ＠ 渣華道遊樂場🕊️
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 - Link 2
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 14:30~15:30 - 沙田區大遊行 ＠ 翠田街足球場
7.21 - 將軍澳遊行
7.27 - 紅磡土瓜灣遊行
Link 1: / Link 2:

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

拉到人關佢咩事

佢連民生都未搞得好就收皮啦 九龍灣而家勁多小強老鼠 衛生勁差 人又多又逼

（突發）九龍塘又一城天橋出現連儂牆

呢個真 今日晏晝喺連儂牆嗰頭見到有老鼠

佢同恆隆好好關係㗎

一定要趕走佢

呢條葉興國做咗十幾廿年

請廣傳

好波

知唔知有無車??大家幫佢改裝成流動連儂墻都好WOW

cls

聽朝激撚到佢死

又強烈譴責

聽朝叫地盤佬拆啦 我諗實幫佢

唔係呀人哋拗柴扭親隻腳呀老人家要過多幾日先上水架

等睇佢又貼通告

淘大條mut 咀！

諗起都覺得好笑

推呀

25年
係時間去休息下

Ho ball

五大訴求其實有兩條都係冇意義

葉興國條粉樣係whatsapp group度向淘大居民否認迫工人拆連儂墻呀～有無多d証據證明佢有做過呀

宜家咩年代呀？
駛撚講證據咩！
總之我話有就有！